想入輕鐵嘆冷氣姐

邊個痴線佬咁大壓力

做得幾好